千其唔好借錢比人

你有冇睇過王子華既公轉 自轉理論